［昔日女神］傅穎淡妝倍顯清秀 整容傳聞不攻自破！！！

曾經的best friend ，如何回到當時

手殘開咗兩個post

為何不跟他走 等我說分手
會你親朋蜜友

還我半點清白
戀愛運經已黑

好想睇麗欣同穎穎再走埋一齊

除咗唱歌好難聽好難聽難之外都幾好

雖然唱得難聽，但佢啲歌幾好聽

愈黎愈似王子

Stephy先係喎，唔想承認但佢個樣真係越嚟越似王子

打冷震

層冠hey 萬刀甲

兩男都食過兩女

wifable